公屋抽中強檢，唔去得唔得？

認真問
平時同女朋友響出面住
最近一星期都冇番過公屋屋企
但今日抽中左強檢
公屋有我名，係咪一定要番去檢？
有冇人試過唔檢，佢係咪會有房署list搵到你？
如果我老母落去左去檢，証明個單位已經有人檢左得唔得？

感謝

利申：番通宵更，番公屋一來一回3個鐘，真心唔想特登番去檢

唔一定要返去驗，去你附近個d檢測中心驗都得

點解搬出去都唔除名？

無收入唔影響富戶所以唔除？

無啦啦做咩要除名

個通告有寫過幾時至幾時逗留過就要驗，你冇返過去就唔需要驗

又唔係話依家買樓 正常人又真係唔會冇啦啦搞手續

等緊舉報濫用公屋條link

弱弱一問：

1. 如果被要求強迫檢驗，可否唔撩鼻，自己交口水樣本，等sms 結果？

2. 如果被大廈被封，但啱啱唔係屋企，可否唔撩鼻，自己交口水樣本，等sms 結果？

唔會有事啦 唔通同老母嘈完分開住一排都要拉咩

唔係住嗰度唔洗驗

個個都話唔係到住 人地仲強咩檢
1） 強迫你要驗埋
2）叫你返去交證明文件 簽埋野證明自己唔係到住 （一樣煩到你）

我女朋友租樓住 我番工去佢度住渣喎 又唔係出左去買樓

佢個通告有話14日內 咁我同女朋友都反過去 仲諗緊要唔要特登番大西北驗

樓豬最後點想知
識人抽中左